{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001047",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하모니 호텔"
    },
    "text": "吉洞交差点で千戸駅方向の最初の横断歩道を右折して約400m直進すると右側に位置する新築ホテルです。 クラシックでモダンなインテリアと最先端設備を備えた客室が用意されており、柔らかい照明と最高級2段ベッドマットで最高の休息と癒しを提供します。 ホテル周辺には岩寺先史遺跡地、オリンピック公園、ロッテワールド、ロッテ百貨店と免税店、漢江公園、サムスンエンジニアリング本社など観光地が多く位置しており、ビジネス旅行から団体観光、一般客まで皆が快適に利用できる環境が整っています。 宿には合計82室の客室が用意されており、近くには5号線江東駅、5号線吉洞駅、5号線九股駅があります。 入室時間および退室時間は日~木は当日16時入室、翌日11時退室で、金~土は当日18時入室、翌日11時退室です。 訪問者のレビューによりますと、蚕室ロッテワールドと近くて位置が良く交通が便利だという点が良かったということです。 ただ、清潔面ではほこりが多く、客室の掃除が不十分で退室時間が早まる点に不満もありました。 社長やスタッフの方々の親切なサービスは良かったのですが、床下のほこりや化粧品などが掃除が不十分であることや、浴室の便器の弱化が残念だという意見もありました。 代理駐車を預ける場合はゴミが片付けられていない可能性があることも考慮すべきだそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "吉洞交差点で千戸駅方向の最初の横断歩道を右折して約400m直進すると右側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "クラシックでモダンなインテリアと最先端設備が備わった客室が用意されています。柔らかい照明と最高級2段ベッドマットで快適な休息と癒しを提供します。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "岩寺先史遺跡地、オリンピック公園、ロッテワールド、ロッテ百貨店と免税店、漢江公園、サムスンエンジニアリング本社などが近くに位置しており、観光地がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの利用者のレビューによると、どのような点が良かったですか？",
            "answer": "利用者のレビューによると、蚕室ロッテワールドと近くて交通が便利だという点が良かったです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの利用者のレビューによると、どのような点が改善が必要だと言われていますか？",
            "answer": "利用者のレビューによると、清潔面ではほこりが多く、客室の掃除が不十分で退室時間が早まる点に不満がありました。"
        },
        {
            "question": "このホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、このホテルには駐車場があります。代理駐車を預ける場合は、ゴミが片付けられていない可能性も考慮すべきです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "日曜日から木曜日は当日16時入室、翌日11時退室です。金曜日と土曜日は当日18時入室、翌日11時退室です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのスタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "利用者のレビューによると、社長やスタッフの方々の親切なサービスは良かったとのことです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの利用者のレビューによると、どのような点が残念だったですか？",
            "answer": "利用者のレビューによると、床下のほこりや掃除が不十分なこと、浴室の便器の弱化が残念だったとの意見がありました。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くに駅はありますか？",
            "answer": "はい、近くには5号線江東駅、5号線吉洞駅、5号線九股駅があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 583
    }
}